\section{Geplande aanpak}
\begin{frame}{Geplande aanpak}
\begin{itemize}
	\item Verder onderzoeken of huidige aanpak uitbreidbaar is naar hogere niveaus. 
	\item Abundantie van moeilijkheidsniveaus in functie van ingevuldheid van de sudoku onderzoeken.
	\item Andere declaratieve taal.
	\item Zuiver declaratieve aanpak.
\end{itemize}

\end{frame}
